每一次撤退最好有障礙，令前線臥底無支援唔敢落手

有SDU潛伏出事就一定有，唯一保護自己安全撤退就係有障礙例如火場，等SDU無自己友支援唔敢落手表露身份

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屯門區校友街坊們過黎幫手啊